HKBN sales入 100M續約

pish